蘋果日報 新聞 20191206 星期五

蘋果日報 新聞 20191206 星期五

頭條

林鄭檢討委員會
只查四件事
海外專家早倡獨立機構調查
監警會完成初步報告 只等警確認
港示威者入「彭博50」
和理非：國際戰線功勞大
《時代》風雲人物 獲89%支持領先
NBA撐港男童 製影片轟警暴
范鴻齡：不未審先判炒醫護
審查黑手一年升兩級 整治通識科
月薪17萬 須「具政治觸覺」
五度封殺 民陣周日遊行終獲批
黃店拒印喜帖 伴娘不願赴宴 準警嫂擬走佬
與未婚夫攤牌：辭職或分手
250婚禮公司拒接警生意
淘大和你唱 商場封出入口惹不滿
分期繳稅 須申報近三月財政
「甜心」員工被捕 機管局即割席
6.12非法集結轉區院審訊
案例多判社服令、罰款
福建幫北角施襲 四男遭起訴
教師慢駛被查 警揳車門稱受襲
商人摑教師守行為 庭外扯記者
暴動案被告「自己搞掂」不請律師
罵市民鬧局長 建制攬林鄭
安樂工程涉圍標 遭競委會搜查
城門水塘發現59樽化學品
西環集中營：民建聯隨時要5億養敗部
港夫婦託孤 台牧師心痛
台港生體驗「開花」相約手足鳳梨酥為記
政綱光復香港 科大學生校董遭DQ
東華生憂警暴 校長嘲：有幾多人爆眼？
設計學院停辦賴示威 逼學生上廣州
=================

港聞

法改會棄強姦罪 倡變「未經同意插入」
涵蓋口交肛交 保護男女跨性別
池水傳播 隱孢子蟲症急增
公廁龜速翻新 團體促監督
15歲男遇黑幫廝殺 遭圍毆命危
做和事佬惹禍 越南漢遭同鄉斬死
學額增350個 明年英中3.1人爭1位
國際採購平四成
買大陸氣嘥120億 中電或加費7%
長洲1.4級地震 居民：嘭一聲郁兩秒
官再給機會 Amina藏毒判感化
休班警涉藏毒 需籌律師費
五男女禁錮債仔拳打腳踢
劫案疑匪投訴遭嚴刑逼供
苦候十個月 B女鎧澄換肝成功
縫合粗幼血管最困難
男嬰猝死 揭母未滿16歲懷孕
社會專題：窩心龍門 聲價十倍
良心店抗逆 越黃越旺
街坊撐住 糖果店逆市擴充
食肆聘衝衝子 生意反彈
CALL4VAN義載 定單爆升10倍
網民製示威PePe 日睡兩小時
湯水店拒警光顧 絕處逢生
蘋人誌：全香港腳頭最差導演—馮志強
=================

國際要聞

法大罷工反退休金改革
公共網絡全癱 逼馬克龍就範
擬劃一逐日計數惹眾怒
黃背心未平息再添火頭
杜魯多否認「圍爐恥笑」激走特朗普
無視女皇打眼色 安妮冷待特朗普夫婦
=================

兩岸要聞

抗爭40周年恍如昨日 告誡民主得來不易
呂秀蓮：港版美麗島已上演
人權集會爆衝突 成民主里程碑
美轟炸機進台飛航區 抗衡中共
吹捧習思想 社科院金融所書記落馬
「中國第一經濟師」唱衰GDP增長被滅聲
反制美聯邦通訊委員會 外交部附和
華為興訟圖撤國安禁令
力打公關戰 未收預期效果
高雲翔案陪審團解散 明年2月再審
八台女赴澳工作 被迫提供性服務
澳查社交網假新聞防中共滲透
===================

國際新聞

司法委員會三專家認定特朗普濫權
佩洛西授權草擬彈劾罪名
聽證會嘲總統幼子名 法律教授道歉
伊朗疑偷運導彈赴伊拉克威脅美軍
北韓警告安理會勿討論朝鮮人權
珍珠港爆槍擊兩死 兇手吞槍自殺
山火未止 悉尼空氣污染前所未見
=====================